{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 플로레스타키즈풀빌라&글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加費用が発生することがありますので、ご予約人数が変更される場合には予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションにはペットと一緒に泊まることができる場所があります。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も生じることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の個人的な準備と使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約の際、バーベキューが利用できる部屋と時間、料金などを確認してください。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用可能です。 プールは大きさが2.5Mx6.0Mで、水深は0.9M~1Mです。 プールは海水プールで構成されています。 ビームプロジェクトが利用でき、時間制限はありません。 予約は必要なく、映画や視聴資料は個人で用意する必要があります。 バーベキュー場には肉、ソーセージ、野菜、タレ、味噌チゲ、ご飯が提供され、費用は2人基準で60,000ウォンです。 基本的な調味料は客室に備えられています。 駐車施設をご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加費用が発生する場合がありますか？",
            "answer": "追加費用が発生することがありますので、ご予約人数が変更される場合には予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペットと一緒に泊まることができる場所があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の個人的な準備と使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での行動に制約はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するための予約方法や料金はありますか？",
            "answer": "予約の際、バーベキューが利用できる部屋と時間、料金などを確認してください。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさや水深はどのくらいですか？",
            "answer": "プールは大きさが2.5Mx6.0Mで、水深は0.9M~1Mです。"
        },
        {
            "question": "プールは淡水ですか？",
            "answer": "プールは海水プールで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ビームプロジェクトが利用できますか？",
            "answer": "ビームプロジェクトが利用でき、時間制限はありません。予約は必要なく、映画や視聴資料は個人で用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で提供される食材や料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場には肉、ソーセージ、野菜、タレ、味噌チゲ、ご飯が提供され、費用は2人基準で60,000ウォンです。基本的な調味料は客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車施設をご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 665
    }
}